黨鐵你收皮啦

明明港鐵就為要為民服務

你爛既係爛D咩

爛入閘機 收錢工具

明明架架車都可以行

你唔撚收錢唔得既 你叫政府補貼唔撚得既

政府既錢你都呃撚左唔少啦 都唔爭在幾多

仲賴番咩示威者事

你自己成日封站就賴人 屌你老母啦

警世
今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

推一推自己講既野 x1